警務人員不可發出匿名信件

算啦 班黑狗都冇讀過啲例架啦 人做佢又做

得喇得喇唔好開咁多個同一主題嘅post
集中討論一個咪得